又要公眾應同 又想風格小眾

這一群 原來是我們難道你未贊同

自信最緊要

其實我很少

仍然發現問題心理問題改變不了

好鍾意首歌